［9up］毒遊布吉 吹下水

一條友有乜玩

散下心 去酒吧街飲下野睇下band show 玩下水咁囉

幾時去？

人在布吉兩日啦 9號走了

其實揸架電單車周圍去已經好抒壓 次次都上big Buddha
真係好靚